快刀斬牙麻呢隻癲狗係咪死撚左？

應該是

條撚樣仲鳩我

你抵串

冇人jer擊u好吾慣牙？

樓主m

唔似你一出場就比人噓到下場比賽